狗都係動物，狗畀人淋冰水，都會有低溫症㗎...

今個星期, 天氣轉冷, 得16度ja!

如果狗隻禽獸呢d畜生有火光伴隨, 其實係會感覺溫暖㗎
但係如果大地降臨冰水, 照頭淋, 仲要on duty企足最少八個小時
呢d畜生狗隻都會凍到有低溫症㗎

作為一個成日口乾又怕熱嘅汽車維修員，帶備大量冰水出街，其實係好合理嘅 !

P.S.
當年納粹德軍第一次慘敗, 最後輸到成個納粹德國畀殲滅
唔係死喺蘇聯軍手中, 唔係死喺英美聯軍手中
而係死喺西伯利亞大自然嘅冰天雪地手中......